12月8日 晚間練字

又係我
我知我寫得唔靚，
歡迎提點同俾意見
如無意外幾乎每晚都會開post
寫到瞓為止
留低你想我寫嘅野啦
多謝大家
最好中文

my name

我個名

動物農莊

留名

巴打有冇練邊隻字體

顏體 不過有啲想轉歐體

大神
是也

咁都叫唔靚

絲打d寫字post由高登追到而家

寫我

好感動

心不動 則不痛

就我個名啦

生死有命 富貴由天

幾好睇

絲打用咩筆寫字？

多謝
好靚

我好鐘意顏體，無奈能力有限，只能欣賞

次次都無我份😞

今次有喇

多謝

忠實粉絲，check email

Lm

知道

你的笑容 我會慢慢去忘記

絲打睇住咩黎練

正常就咁寫 如果覺得寫極都唔靚就上永樂睇

樓主 我個名唔該
要睇到我呀

我個名呢

回左

我想要間尺字